★人體實驗！每日進食該國漢堡、炸雞、燒烤，3年後支人血液變成粉紅色

湖北武漢一名十七歲錢姓女生近日突然腹痛難耐入院，經檢查後發現全身血液竟變成粉紅色，連儀器亦無法識別。原來事主三年來幾乎每日進食漢堡、炸雞、燒烤等「垃圾食物」，並只喝可樂不飲清水，加上本身患有家族傾向性糖尿病而不自知，導致最後險進鬼門關。幸而經醫護人員緊急搶救，並連續三天為其血液清理出八公升白色「脂肪液」，錢女已脫離危險期，目前正留院觀察。

支荒血

講真d血液都變埋仲可以唔死
真係唔可以睇少

只飲可樂不飲清水, 我諗無外國人會咁做

食材問題

救返都哂藥費
飲食習慣咁易改咩

食元素表血都變色

諗起陳某套充神榜，桃都人啲血係桃紅色

食元素表先會咁 鬼佬一樣大把人淨食呢啲飲coke唔飲水

應該肥到

我識一個人都係咁，只飲汽水啤酒樽裝罐裝飲品，唔會飲清水。好多年冇見唔知死咗未

支那鬼國啲人食足咁多年元素表
咁啲血咪變成黑色

啤酒其實唔係太差
古代歐洲用佢代替水 因為少啲細菌

係咪死肥屄嚟

我有朋友識有一個人都係咁，唔飲水飲紅牛、可樂同咖啡渡日。

好pink

條女好瘦

有d Lihkg仔仲話日日去支國飲喜茶，係人生最大享受

So unreal unbelievable

Catgirl

有d 00後仲日日去食 金拱門

如果日日都飲佳得樂d血會唔會變藍色

國貨城係

貴族

有興趣可以睇下 hypertriglyceridaemia induced acute pancreatitis

我有個朋友都係

粉紅色

遲啲就變X-men…

救返都離死亡唔遠

隻蝗應該肥撚過部坦克

以前歐洲平均都好短命嘅咋喎

咁多個朋友都係同一個

後天基因編輯

D血都變成咁都只係腹痛咋喎
照計一早中風或者心臟病啦下話

不瘦降之謎

支那狗已經改左基因啦

計以前既應該邊到都短命d

個女人幾肥？

我自己係咁

胃c你 支那人/粉血人

支那根本唔需要基因編輯技術
有生之年以飲食方式已經顛覆人體結構

我飲左大約20年維他檸檬茶 一年飲唔夠一升水冇誇張 應該好快死

傾向性糖尿病

關咩炸雞，漢堡，汽水事，擺明係每日進食該蟈食物導致

元素表first blood

支那食野好似做實驗咁
可能每5秒就有一個 XMEN 出現

睇血都估到佢幾肥

我d血金色

人地高級人種邊同呢

金拱門

支那人身體結構支那啲

條女係咪基因改造過架

剩係脂肪液都8L即係8kg....一定好有噸位

屌呢啲弱智救黎做咩

咁日日飲奶茶係咪會遲早腎病？

有時係水先解渴 點解可以完全唔飲

好似食完炸雞 就算食晒成杯可樂

最尾都係要大杯水先得

我有親眼見過掂過抽過
粉紅色既血
因為血脂過高 其實好多肥人都會有

Super size me 3年版

人食人野
蝗食蝗野
冇錯喎

屌諗起細個睇過套戲係講書中人物去咗現實世界
好似武打片嚟 嘔出嚟啲血都係粉紅色

講真就算唔死都唔舒服啦 腸胃又差又易病
有cancer都未必知

錢女已脫離危險期

佢哋咪只飲啤酒不飲清水囉

咁都死唔去 蝗好撚強生命力

隔住個mon都覺得條女好肥

已經變種了

巴菲特日日食就長命百歲

支那人生命力真強